爆房聖地討論（1）

爆開維記

仲有百佳

維記冷氣勁凍 較極都咁凍

邊間咁凍

屌你老味做咩搬走我個post咁都唔關房屋台事

去左三次 次次都凍到要cum被扑野